林卓廷稱接警方來信 終止調查去年6月底政總外襲擊案

節錄：
他說，曾向警方提供過當時的直播片段及施襲者的截圖，形貌清晰可見，但警方拒絕拿出圖片通緝相關人士，質疑警方沒有嘗試找出施襲者，更表示沒有足夠證據，批評警隊腐朽無能，更發出撐警人士襲擊其他人不用擔心被拘捕的錯誤訊息。

民主黨胡志偉就批評警方以撐警作為檢控的標準，令市民感到憤怒，更敗壞法治和影響公信力；尹兆堅亦批評警隊的拘捕行動完全由政治主導，放任撐警人士的私了行為。

2020-02-28 16:34:43 rthk即時新聞

藍絲打人無證據 黃絲被打控重罪

藍絲刀手 永遠搵唔到 無證據
無政治檢控 司法有險可守

吹咩？

鬼叫香港人唔肯罷工，得把口話撐

揀野做咁明顯

Cls

佢哋自己證明咗
點都唔可以加佢哋人工

無政治立場

Dead body

Push

連登調查組

有冇相

軍政府

要問電話亭

無可疑

睇黎換咗人咁耐終於定好哂戰略
今日咁多動靜

有片有證據都搵唔到人 你懂的

私了人果d case就連邊到換衫cctv 都check 到足

5:0直接公開啦

私人檢控囉 啲狗擺明hea做都無計
On9 制度

支持

見唔見到rthk即時？？

時間隔離個個咩黎？

就係將支那個套搬到香港用

公開條片
俾市民追究啦

藍絲打人無證據 黃絲被打控重罪

法治喎

推

要煲大佢

高招 繼續啦 我就係要呢啲

自己人黎！

公民袋呢？

屌

Agger

我地依家真係冇任何辦法
保皇黨護航，搞到全部啲法案都冇得搞
唔通泛民入稟高院吿佢negligent或者公職人員行為失當？
所以依家知議席同功能組別作用係咩未
唔係拎嚟爭取普選，而係拎嚟係未爭取到之前同港共對抗

Became dead body

想Pin

民主黨胡志偉就批評警方以撐警作為檢控的標準，令市民感到憤怒，更敗壞法治和影響公信力；尹兆堅亦批評警隊的拘捕行動完全由政治主導，放任撐警人士的私了行為。

呢句先係重點

R.A.P

想pin就pin啦

dead body?

點都唔可以？
保皇狗會自然幫佢地加
係用你既錢加比佢
所以一定踢走保皇狗

Dklm 保皇黨仲要通過加警察人工
立法會選舉踢L走晒班契弟diu

政治考慮固然大問題
更令人憂慮係貪污瀆職

直接另外開po更好

似乎中共真係連最後一塊遮醜布都唔要了

要慢慢滲 呢啲野開post講又有人屌你撐功能組別

垃圾黑警

爛仔政權同你講玩咩

道理好簡單
就係依個世界多過朋友 好過多個敵人

香港無希望

是非不分

呢句真!!!而家講咩都冇用!黑警照加人工!軍費照過!

呢單係咩事？ 舊年6月底？

ching我幫你頂住
白票撚入緊黎
快走

香港人可以點
尋晚居酒屋單嘢都9成拉唔到人

你又有啲道理

撐警集會 佢好似喺天橋俾人圍砌佢呀嘛

加油啦 南亞仔 唔好灰心

楊岳橋嘅死亡次數超越咗一輝未?

Dead完再死者蘇生 又dead

又唔好一嘢否定所有可能

仲有制度外嘅手段
只係我哋未習慣/學識用

選完就緊係部署報仇啦
點樣玩殘返班黑警同埋港共
分分鐘bonus可以打亂特首選舉

警隊腐敗

做到大多數 你想點撚樣都得啦

大頭相落18區連儂牆
設立舉報制度

黑警而家想點就點

Thx ching

而家已經完全唔驚做到咁出面

有相就係咯
同埋如果係南亞人 貼完都認唔到

好似藍絲咁有暴徒檔案室

整段片出黎公審下

佢有經濟實力同14億人的購買力做籌碼
人地中資去外國投資就玩自由市場 不設限制
你地外資為左貪中國市場就自然要迎合北京口味
今時今日中國自然唔需要買你外國怕啦

垃撚圾

外國又配合起勢奶 一隻手拍唔響 你睇下日落帝國

你搵ust南亞仔去認

起到出黎乜撚都得啦

繼續返工

黑狗死全族

起撚晒班仆街底，直接全家由初生到骨質疏鬆都打撚死佢啦

所以除非外國自己設立條件 要求中國尊重人權先可以比中資進一步外國市場
否則長此下去 中國一定屈機 終有一日可以踢走美國
自己主宰晒世界的遊戲規則

侵侵來得太遲

法律仍然有險可守
邊個要搞佢地嘅

就OVER MY DEAD BODY

無嘢做到？

Gif呢喂

有險可守

push

OMDB

國際犯罪中心

連無名小卒都保
鄧PK真係柒頭無極限

，

明明可以做下戲呃下淺黃中立撚

基本上已經冇o野可以做到

除o左移民, 或認命

我地自己去搵兇手係最直接

反正上到庭都有紅官輕判
做下樣都唔識

乜有開始過咩

This is HK

邏輯呢

[28/2/2020 下午4:40:01] Lonelywolf: 跟住落嚟可能會把泛民議員陸續以不同罪名來拉返差館， 目的想泛民唔夠人參選， 另外DQ本土派或獨立參選人， 保證立法會有絕對話事權， 今年一定硬推23條和蒙面法

中國最熟行就係捉住啲大人物同美國佬講數， 可惜美國佬係唔會因為香港而放棄自己利益。

朋友傳來：

對今日嘅香港，冇期望😕 黑警今朝拘捕左肥佬黎、李卓仁、楊森，可能陸續有嚟。
………………………………

以下是我的看法：

這應是中聯辦新官落的命令，擺出一副硬姿態。
夠膽郁呢三個人，看來想招惹外國勢力干預了，而且，23條立法逼在眉捷，香港又再有大動亂了。
中共不惜犧牲香港在經濟上的作用，而且越走越偏，回不到頭，倒台是必然的，但最先被埋葬掉的，是香港。

我認為，老共係以佢地作為人質，同美帝討價還價，以減輕美帝以人權法制裁香港狗官的衝擊。于D政權，就係專捉自己同族嘅人同外部勢力講數。

我捻D泛民人事陸續會被塔，李柱铭、陳方安生、黄之鋒、陳淑莊等將會陸續面對危情。之後重磅人物，例如潘肥龍、辣椒佬、大鼻佬、肥佬李、比利馬、等等、日子還會遠嗎？

一開始就終止左啦？

利申：自細睇成龍，打死都唔信

密切留意 拭目以待

加完人工, 仲明知班香港人為咗一人一萬,比二百幾億慢慢駛都唔會有聲出
藍既幫手一齊打, 建制又幫手搵著數, 戲都費撚事做啦

Hi 放負撚

支持，等全民通緝

制裁吧

屌你老母黑警

廢除功能組別嘅最好方法係令建制係功能組別無著數

其實私人檢控doj都可以隨時take over
唔好再對香港任何一個制度有希望ok?

你話停就停？

法治死完又死
今日搞埋肥佬黎

lm

垃圾警狗 仆街無撚用

我淨係要建制立法會輸

有晒片都可以話搵唔到人

想話自己廢定證明選擇性執法

岩啦 班狗close file就公開條友全相 自然有人會做野

可以贏哂做咩要讓步
依家佢地係要全方位咁贏

支持私人檢控
公民黨快D出手啦

仆街屌你老母黑警

一人一把刀衝上禮賓府都贏咗啦

仲靠法治 仲有險可守 簡直係笑話

立法會作用唔係爭取普選，而係同港共打對台

po就開左，有冇人就另一件事

唔係普通放負撚啦 出名5毛黎

係黑狗做架啦

收皮啦五毛

全民私了，打左先
出來唔再叫口號，火魔最低消費

由得呢班垃圾繼續沉澱落去啦 唔係戇鳩 都一定係豬隊友

香港法庭=共產黨嘅喉舌

根本連民主黨都未必可信 泛民只不過係一個緩衝點 老實講 我真係是鳩旦

有險可守既大狀訓死未？身為律師少少野都唔幫下同路人
成日係fb post屌官既片冇用嫁

咁嘅工作態度
點解仲可以加人工？
咪因為班建制投票機lor

做港豬算 盡量試移民

私人檢控la

dklm

的士撞人群
-o-o：夠喇夠喇

咁做會失民意

721

好撚嘢吖

但係已經加左

幫你查埋好唔好呀仆街

不要說建制
試著說保皇/奶共/反人民

痴撚線

禁錯不推文

堆

而家一定要諗辦法集合力量